[JS3868] PolyU Computing討論區

有興趣讀it但係dse分又唔高嘅同學仔可以入來傾吓計

本身沒讀ict，但想讀compter science,得唔得？

Weighting完要幾多分先穩入？

poly係用weighted socre計admission score

English;
Mathematics;
Extended modules of Mathematics;
Economics;
Information and Communication Technology;
Business, Accounting and Financial Studies;
Business, Accounting and Financial Studies (Accounting);
Business, Accounting and Financial Studies (Business Management); and
All single and combined Science subjects.
呢幾科 x10

中文 LS x7

其他科就 x5

將最高果6科加埋
夠200分就穩入

冇問題 本身讀business 唔夠分入左computing 佢有科EIS都有business野讀

EIS 6成cs 4成business

啫係如果我讀唔掂computer嘅野，入到嚟都有其他選擇？
同埋男女比例點？ 中學讀果校已經好慘，唔想又讀多四年

Year one嘅broad discipline就係俾freshman讀吓果3個stream(Computing, Information Technology, Enterprise Information System) 每個stream都讀少少, 睇吓邊個stream最啱自己
然後year two再簡stream

男女比例就大約6比4左右

排左computing係a1 個分真係麻麻 希望入到啦 本身都對電腦有興趣既 有冇其他巴打一樣排左computing

Computer Science, Computer Engineering 同埋 Computing 都幾好搵錢
平均 $16000 - $24000

我擺左A3

computing同computer science根本兩個玩法嚟

weighted 196 有冇機

巴打知唔知呢科non jupas咩情況

絕對有 之後可能會叫你去interview

weighted score幾多？

太好啦，想問下interview大概係幾時，會問啲咩

interview會係7月尾
做2題logic quiz+同professor吹陣水

thx

Interview 冇用 要收真係睇分

Weighted 187有無機

Sor 自膠 睇漏英文都係x10

咁你乘完幾多

202 係咪真係穩 只求入u

原來係睇5科 得181 係咪無機？

6科加哂有206 係咪ok?
同埋想問下呢科唔係計best 5嫁咩？

5科

180

190

有機會8月見

181 點睇
放a2定a1?

190搏唔搏好

188係咪無機

combine 2014+2017
weighting 208 擺A2
穩唔穩

178搏唔搏好？

有無出面講到咁廢。。有興趣揀但比人講到卻步。。

屌要interview，咁唔收咪冇offer？

電子計算廿一分
City CS更稱心

其實poly有咩都唔好

city 多地intern 同機會
名氣同實用率都係poly<city

利申 已中伏

無讀ICT入會唔會好難追?
同埋同science比,呢科出路係咪會好d?

原來得178

push 比更多人知

只限hku

Poly Computing 畢業入唔入到Morgan Stanley

打雜應該ok

請三大都唔請你啦
加埋citycs你點會有機

總要有人去洗廁所同倒垃坡嘅

想問有無人放左係band a? A1 呢邊😂

check過佢上年best 5都係20.x
best5 21分有沒機？
利申:已放A1希望有大學讀

潛咗幾日水 覆一覆大家先
如果weighted score有180都可一博

marginal case會叫你去interview
in得好會加分

要相信自己 有興趣就揀啦

如果本身無讀ict係咪應該揀eis
利申: 擺咗落band A

in得好會加分 就算in得唔好如果你個分夠高都有機會入

入poly computing 畢業後 可唔可以入反銀行做 trade or big 4 audit?

181呢個分有啲marginal
建議放a1博一博

入唔入到仲有好多因素
前幾年有位師兄入咗去做

想做trader/audit可以入咗去之後揀eis
通常eis grad都係做呢類工

唔使咁灰嘅 識人上年20分都入到
最緊要係weighted score夠分

就算冇讀year1 sem1都會學返

洗唔洗讀反finance 同accounting ?

accounting嘅course係compulsory
有finance嘅course可以reg

揀左cu eng

Dse b5 21分都唔夠180weighted score
讀chem phy lv5

eng maths lv幾?

今年收9個nonju

即係夠分就唔使interview?

夠分入+放band A都會有interview

唔該哂

推多次先

幾時會叫你去interview ?

著唔著重interview

7月尾

interview好輕鬆嘅 同professor吹水 例如問你考完dse呢幾個月做d咩咁

除非你show到你好有興趣/潛質, 如果唔係都係睇分數

有啲希望 多謝絲打

無interview都可以入到架

無interview有兩種可能性
一係入硬
一係唔收

祝君好運

擺city cs做a1啦

190分有無機

想問下會唔會睇重邊啲科？
利申 放左上A1

有呀 舊年都有人呢個分入 佢有去interview

入PolyU COMP 悔終生

Especially if you want to study Computer Science related subject.

利申 22分 ict5** 入咗poly comp

點解唔入三大名氣?

唔撚好再說了
估唔到收生分數跌咗咁多

收到email 去interview 有咩要留意下

我都收到 係咪要開個 eAdmission AC?
面試係咪全英? 好驚

唔洗 佢話個account name係你既jupas number
跟住密碼係身分證

我打啱哂點解佢話我密碼錯？
身分證頭一個英文字同最尾括號嘅字都寫埋

英文字要大楷

嚇死我 原來係咁 唔該哂

有冇人講下interview會問咩
今次不容有失
利申:quad taker

收到interview

著咩去in好

仲要帶筆去

洗唔洗著西裝打哂呔咁去？

225分夠唔夠入呢科?

穩入

面試全英 好輕鬆 同兩個professor吹水
最緊要唔好緊張

建議著恤衫西褲去 打呔就唔一定要

首先自介一下 然後問你考完dse做咗咩嘢之後就好freestyle咁9up啲嘢

group interview?

兩個一組

咁少人?
btw 30分鐘係純interview定連logic test

interview+logic test 總共30分鐘

我記得個時個logic test 淨係你做到一題都話我in得好

個test係要做啲咩？

我沒有freestyle呀

計完之後得140分
都有interview

其實係咪但凡放左係band a就派interview

3333 4

我171有interview，應該係擺band A 就有得in

lm
我剩係得test

點睇剩係得test
巴打weighted score幾多分

好驚呀 穿咩去

屌
做硬asso仔

兩年後港大見

143 完全食唔中

計左weighted score 198分
6月底個interview冇去到
有冇機會？

唔係啵清 最近好似變左55

咩剩係得test 唔明

memory都出埋

舊年weighted score 188 放第十個choice入左

有無in

放第十個choice點會有interview

你收5收到邀請函先，收5到就gg

我收到呀，但係無去到

想問有冇巴絲收到邀請面試既信？？

咁玩完架喇啵。。。佢有句叫if applicant fail to attend the interview/test/meeting , their application will not be further consider 之類既野。。。

原來放榜前有IN
我放榜前後都係擺BAND A
但只係收到放榜後interview通知
利申:combine 2014& 2017 weighted score 208

真係放榜前有in咩，邊度睇番黎？

想問下黎緊interview有巴絲夾到時間一齊去自己一個毒撚有啲淆
有興趣不如入呢個tg gp一齊傾下

學友社個到有講6月至7月有interview,我就六月尾收到interview

放榜前in無去

我都係 我去左旅行

放榜後重有冇收到多個interview

無

地點係邊

係咪p座

有冇人分享下logic test個答案

我都係33334